攻打中大=六四、宵禁=沙士、全民制暴=六七暴動

Carrie幫你一次過滿足三大盛事！

仲加送：警政府=日治

2019 = 1967+ 1989 + 2003 + WW2

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞